砌機砌到亂晒求救

CPU: Intel i5-9600KF
GPU: Gigabyte RX5700XT Gaming OC 8G
SSD: Samsung 512GB PM981A M.2
MB: ASUS PRIME B365M-A

原本用緊RTX 2070 super，無端端走去換左張RX5700XT番黎
以為兩張卡差唔多，應該冇問題，用用下先發覺唔知intel cpu 同 amd GPU唔夾定MotherBroad太廢，部機成日好似古古怪怪，一時hang死左，一時又綠mon

如果依個case，我應該由邊樣著手用最少砌番好佢？？換左MB先算？

換走張5700XT 換返N卡就搞掂.

收你5700

就嚟變日經
跟條youtube片config set低返voltage就無事
或者直接換返張N卡啦

你換amd咪ok囉
收你i7 CPU

事關之前用rtx2070s 既時候，部機又係傻傻地，裝win10 就會freeze ，裝ubuntu 就相安無事，所以諗住換張amd 番黎裝 黑蘋果玩下，點知搞左好耐都係搞唔掂，依家只係想簡簡單單裝番win10黎玩

諗番差唔多都俾我換過晒，最大可能係mb chipset driver 同 win10 問題，但洗濕左個頭，買張新mb換番2070s又好似好傻仔咁

救link

唔包保得 我就整完無再綠mon過